有冇淡友開始覺得天氣晴朗？

淡友上水喇